ba salam 
compile code ke hamintor ke gofte bodin hastesh ba dastor : gcc main.c linkedlist.c -o a.out compile mishe 
vaghti ejra shod dakhele yek while bi nahayat hastin ke mitonin entekhab konin kodom kar ro mikhayn anjam bedin.
